有無買左濠賭股巴打今日大跌

睇黎聽日都係喪插😫

Who fucking care?一早買熊是常識吧